證據確鑿 男人EEEtv真係藍到仆街

自己睇啦你班仆街連登仔
人哋咁撚樣都叫藍
你班連登冷氣軍師搞到個熱門咁撚樣係咪應該改名叫紅登？

睇到好尷尬

其實佢衰咩?
6月到依家無留意過佢地

衰on9 但on9極都係自己人
屌同路人就屌得咁落力
屌狗就驚到縮埋老母個閪到

點on9

又係達明一派

代連登仔覆：
唔係黃到金=藍
唔大聲講光復香港時代革命=藍
表態得唔明顯=食兩家茶禮=藍
表態唔啱個人心水=藍

雖然知係黃,
但係都睇到一半熄咗

好心咪改啲咁既標題

唔啱佢standard 就藍架啦
其實跟本唔需要同連登仔道歉
全部為反而反

連登大台

手足打到死你去左日本話休息=藍
係度留言講埋依啲事實唔岩我聽=藍, 五毛, 分化撚, show blocked user

(然後熄左連登, 睇下有無日本平機票)

唔支持叔一燒就係藍

負皮咁多嘅 不愧係連衛兵

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

小心黃衛兵

其實都係
叔一燒係對家叫得最撚大聲既一點
集中地煲大被燒

冇人理佢之前做啲乜
所以我地既宣傳必須要改善
不斷打鳩一件警暴事中最大個點就得（721）
一件事唔夠就第二件（831）

面對呢啲負面新聞
大家一定要再做好文宣功夫
集中地煲大一個點就得
要所有黃既都要記得 曉拎出黎打point

如果香港人對政治人物 特別係泛民既關注同標準 好似對藝人咁撚高既話 香港一早光復左
講句野就追殺到人要工都無埋 但立法會關鍵一席投白票果d人就無人理 無人追斬

對家搞緊KOL100啦 仲係到執著d無謂花生野
以後叫口號叫：香港人 抵死！

On登仔就係咁架啦
個個都要係上曬前線日日洗ig story先做到入門級既黃絲

一直關注事件就係藍

個logo藍到

人地唔支持叔一燒就係藍，大佬呀，你問十個和理非隨時一半都唔支持呀! 咁和理非又係咪藍呀! 成班比人帶晒風向仲柒柒下

推

駁唔到
其實冇啦啦做咩要屌佢地 做乜撚野 呢兩日冇上連登
佢地出啲片其實一直都知係黃架啦
只係你唔會Expect一個youtuber上前線咁姐

真係

Push

以後捉鬼既全部割！從內部破壞，好快收黃圈皮

惡撚過中共

仲有呢條片

屌同路人個班係分化狗 5毛黎

可唔可以唔好咁標題黨

佢地啱啱出咗自白片
覺得重點睇smith已經明晒一切

個人感受
LMK - 淺藍
Billy - 淺黃/黃
Smith - 深黃

LMK
- 不停強調其他人演繹，根本係佢自己出post講野戇鳩。
- 咁多回應入面，完全冇解答連登提出既疑惑。
- 佢講既內容入面已經表示咗自己會不停為手足做既事，提出問題去同人辯論講手足錯錯錯。
- 個個都講到佢咁鍾意辯論，但係佢有冇諗住直接回應人疑惑？

Billy
- 對佢講野感覺怪怪地，但係感覺心態偏黃

Smith
- 睇佢用詞同心態就知係一個無力既深黃，想做好多野但係會淆。

仲係第4個角色
係個channel
- 冇失實既內容，去誤導人
- 有關於抗爭既內容

呢兩點已經足以訂定佢做黃channel啦，希望LMK勇於認自己問題啦，講到迫你表態咁，但係又比人傳講藍絲言論。

利申小弟只係一個小小黃絲，純粹個人看淺，冇取消訂閱佢地channel

同大陸 逼你做護旗手一樣

真係藍到扑街

終於見到有個正常人
明明之前個個都屌lmk
之後佢地打手spin到三個屌曬

兩黃一藍都係黃

第一次幾贊同你咁講
啲道德標準太高

如果大家對泛民議員嘅標準都有咁嚴，香港一早光復咗。

Ming dog 都唔算啦
肯捐返廿萬都叫知錯能改
唔使咁harsh

Billy 個句幾啱
而家對於咩係黃嘅標準太高

其實講左幾多次唔好做標題黨

真

連衛兵真係好on9
自己人就驗屍咁驗 出少啲post都話人扮黃
民主黨班契弟派埋口罩比黑警就唔撚出聲 搞笑咩

Agree
三個入面smith係回應得最到point

有手足還押150天聽日上庭

標題撚

未坐過監都唔叫黃

Pin呢個

唔識佢地

Smith 同 Billy 黃
唔代表 LMK 唔係中立/藍

遲下勇武就會一路話和勇不割一路屌和理非唔夠黃
但屌人個d係咪真勇武都未知
總之你未黃到登報 未黃到中彈
你意見不合或者講句野唔岩聽
你就係藍 你就係扮黃
利申核彈都唔割

問題叔一燒係個阿叔扮狗仲要追人九條街我覺得話得叔唔岩真係藍lo

啱channel剩係出片講幾句光復香港
都唔知有冇發夢上前打
一定係藍扮黃

冇錯要分翻清楚

本身條友啱自己心水=深黃，唔啱就藍
微辣=黃，有一兩個成員係藍，但大部份成員係黃，所以成個channel都係黃，又話澳門有23條唔可以大大聲發聲，然後自然腦補係深黃
黃子華=深黃，6月到依加冇出聲，有苦衷賣樓好慘嫁
達哥=藍，6月到依加有出幾個post，扮野，食兩家茶禮

有時候去嘈呢啲中立，唔出聲既人，不如用時間去打擊啲真係明確藍既channel啦

成班戇鳩仔，咁撚樣就叫藍，咁香港應該得返兩三萬人係黃

佢邊度有提及“ 辯論講手足錯錯錯” ？
係咪反覆思考 如果覺得有地方 下次可以處理得更好
就要被歸類為藍？
以後係咪唔可以再講 “ 不完美，可接受，要改善”

反而覺得lmk係淺黃
會思考大家某種做法係咪恰當嘅人
有警醒同反思先有進步
如果呢個社會只係容得下所講「深黃」嘅聲音
我地同共產黨有咩分別

同埋覺得佢地三個都算好有心拍yt
如果因為咁個channel就冇咗好可惜

追擊kol100仲好過搞男人eeetv啦
kol100好明顯係大件事過呢啲喎

重點係佢地channel宣傳既係黃既信息

Btw如果之段出片見到LMK都唔知咩心態望佢了

標題黨，負皮咗.....

WFC

已經好天真咁講晒立場

運動行到今日就係大家各有各做 冇割既本錢
兄弟爬山 大家槍口對外啦
要屌就屌左啲藍絲youtuber先
唔好屌有相同目標既人

好簡單 如果真係有人唔鍾意佢地既回應 unsub左既
即刻sub返十個其他黃色youtuber
擴大返個黃圈先

打好少少個標題係咪咁難？

你再聽真小小啦，佢地朋友唔會講到咁白
而且佢地的確係有用類似辯論字眼去講LMK
我用呢個字眼已經好好啦

字里行間都Feel到佢唔係間中，係經常

睇黎藍絲KOL 真係開始發功
好明顯佢地想先將D 最新手既偏黃/黃既youtuber 互相批鬥
最高既技術係民眾鬥民眾

連登應該都有唔少藍絲入侵左, 連登唔好再兒登

班中共統戰真係好撚鍾意利用人去批鬥政敵

推比男人eeetv睇，唔該。

唔該大家團結d咪撚再分化！
家下武漢肺炎，個個掛住抗疫已經少好多活動！成個運動熱度都退緊！仲玩分化！我地未撚革命都自己內鬥死喇！

LIHKG Standard

其實講真，我認為唔使分淺定深，大家都係同路人

由11月左右就覺得連登係睇下笑下就好 冇必要認真(除左文宣,有關反送中新聞外)
未扔過汽油彈都唔叫黃絲

連登有5成人係冇獨立思考

證據確鑿！ 突發！ 被偷拍！ 撞正！ 今次仲唔捉到你！
睇完條片啦所以證據係邊？

大把野可以做！

Report 藍絲YouTube channel
Twitter retweet
Send email 讚頭條新聞
追擊tvb /白粉報廣告商
旁聽師 聲援被捕手足

學下藍絲痴心情長劍 團結
槍頭對外 行動一次比一次少人
我地冇分化嘅本錢

其實個人覺得深淺只係界定為

淺 - 會受人影響

深 - 真核爆都唔割同路人

分唔分都冇所謂，但係始終有個差別要認清

聽人講話要殺狗再被人拉埋先叫黃絲wo
Ching你藍？

只能講而家黃絲門檻太高

billy smith係黃 lmk係藍
為咗兩個同路人我會繼續睇channel
但ig已unfollow lmk

其實成件事係男人eeetv自己搞出黎，借自己過橋，引大家重新定義黃藍channel，吸引大家打YouTube 戰線另一方面做一做marketing曝一曝光

始終和理非心態都可能覺得叔一燒係多左
咁係咪代表藍呢
我覺得重點係唔割
黃就係唔支持你嘅行為但只要你係手足都唔撚會割

又唔好笑 人又柒
1早block 左佢地個page

比錯負皮 連登仔就係自己人個standard 就天咁高

扮黃可恥
利申bu yang hall

我諗話佢地藍嘅係嗰個post主同小部份人
大部份人都知Smith同Billy係黃，即使未必深黃都好，只係屌緊lmk ig段野中立撚咁款
而而家依個時勢，中立撚同藍又其實差唔多

推依個

睇過幾條片都唔覺佢地藍 好心連登清醒啲啦

youtuber都想有廣告 唔洗搵食咩
連登逼人表態深黃真係chi9sin

yes

連登一直都係 逢紅必反
只係今次場運動 將個概念轉咗 逢黃必反
睇下個到邊個
所以唔洗太上心

sorry見到標題入嚟手快撳咗負皮

睇佢哋處理陸號單嘢嘅後續就知班人根本痴撚線

其實咁撚多陳宜華記正撚樣依啲藍到發黑又出片抹黑嘅Utuber都唔搞
係要搞啲自己人/可以做自己人嘅人
咁撚多精力搞撚左陳宜啲仆街先啦
啲五毛帶下風向就做撚曬人隻棋
用下個閪腦啦

好多人用睇人仆街最好開心嘅mood啫

推 成班癲9屈藍

第一次聽呢個channel

但佢喺條片最後 都唔知屌果啲人有冇睇哂

推呢個
其實佢黃唔黃無所謂，因為佢地channel都唔係sell黃，鍾意可以繼續睇。個出事位唔係佢無表態（我同意唔好迫人表態，搞到成個連衛兵咁），而係出事係lmk個回應到，不論係ig定片都表達得好差
Btw Smith聽得出係手足黎加油
利申：無訂閱開，有睇過佢地既片

真係好撚煩
正經野唔做

又掛住捉鬼
做小粉黃

你見唔見對家捉鬼
人地明知係鬼都唔會大聲咁捉

睇咗佢IG篇解釋未
我絕對唔會稱呼呢啲人為黃手足

如果佢地叫藍咁睇黎我係深藍

講得啱五毛出嚟帶風向搞分化，成班跟風撚就跟埋一齊屌自己人，仲要屌得咁落力

連登不嬲都係另一個極權

咁得閒批鬥 不如去做實事啦
連登淨係識係度分化
人哋係咪賺你錢搞到你哋好唔happy?
set到條線咁高 不如淨遊行叫口號但唔幫拖打狗嘅都叫偽黃啦 個人認為叫口號挑釁完全冇用 如同送頭呀

咁都叫藍係咪痴撚左線 係咪唔拍抗爭片發夢就係藍dllm 批鬥自己人就叻

班撚屌set到標準咁撚高 都痴撚線

佢地係ig比人屌緊中立 連登就屌佢藍

push push

即係點？講完冇講咁